親中派係香港同台灣都贏，係咪世界變

習總一統天下？

共慘黨手段一流

屌 台灣係民心思變
根本民進黨比唔到溫飽人民
一昧係度意識形態鬥爭
怪邊個？

真.民主自由係好緊要呀
但當一個政黨只係到嘈要民主自由
然後民生經濟唔理嘅時候
中立班人就會寧願揀改善到生活果邊

國民黨如果係親中
咁民進黨咪媚日
請問中國侮辱台灣多D定係日本啊？
屌你老母 你話國民黨親中
你班台獨支持者可曾批評民進黨媚日啊仆街

錢跟道理走

共產黨就唔會？

台灣反而唔驚
kmt亂開check
吹得越大,希望越大,失望越大,報復越大

香港就令人擔心d
選唔選得都成問題
保皇9吹都慳埋

唔會D咩？

你番去讀番小學再回我呢個po

共產黨會 但係民進黨宜家民主差過共產黨 你又知唔知？

你睇左段片先出聲啦 呢個係台灣真實情況

你台灣唔會夠我熟啦 算啦

寶傑
你真係當我未睇過呢個鳩噏節目

所以咪話，
台灣真係一個充滿住厹同戇鳩既地方，呢個地方既人成個腦除左諗香港都係叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫，
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，表姐妹，或者朋友個女，朋友個孫
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂
除此之外，成個台灣一啲世界觀都冇
又唔睇吓新聞，望吓香港而家點撚樣
成個中環就嚟被共匪買曬，通街都係大陸人
個大陸人問條女可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
到時你班台狗咪撚喊
所以話，呢個地方啲戇鳩真係正係識扑嘢

劉德華唔再獨自去偷歡
變左自願去填海
冇返咁上下子彈都叫唔郁啦

表面勝利
習總最緊要唔好俾支爆
爆咗贏乜都大鑊
G20又到
人民幣又死頂唔想破7
佢當刻痛處根本唔係台港事務
而係佢啲內憂外患